998%秒回

聽日要返工 心情唔好

點解呀

堅秒回？！

Failed

返工有壓力麻 一有壓力就心情不好了

reload慢

....我都快過你

打字唔夠你快

OK！

杜文澤係唔係你格隔

返咩工

唔係

可唔可以唔公開講

咁算

好多嘢都唔當佢係一回事就唔會係壓力

呀宅

笑左，尤其你用左宅字

返濕尻tsa 勁早起

竟然有小學生上連登

無賴
人無恥則無敵
唔好咁上心?

性格問題

岩岩放機 好空虛

恭喜你呀 你笑左啦

5點半me 呀!

人總是空虛

我5點3呀青

回呀 秒回我呀

ok u win 威d咩

回

唔威 好撚攰 間學校混亂到仆街

1點啦 如果屋企隻貓唔污糟 我一定攬住佢訓

爭其必然 順其自然

好正。。有貓貓

我想做個開心快樂既人 唔求功名 做好自己得啦

仲有狗

樓主係fg定咩？

tg?

Fresh grad

中學畢業 25歲
所以你講fg我唔明

Oic

u呢??

我係fg

你可以的 最重要係堅守你依個願望

大學生值唔值錢
最衰我英文差

仲有個願望 有1千萬 自己開鋪

唔值錢，除非做大公management trainee或ibank
我夠英文差啦

大公司

會考考左2次先level 2

咁你搵到工未

搵到